% TYPE:I-PSA
\renewcommand\labelitemi{\textbullet}%

\renewcommand{\LETTRE}{
    \ENTETE

    \cherAdherent{\civDest},
       
       \vspace*{10pt}
       
       Nous avons bien reçu votre demande de remboursement.
       
       Cependant, nous ne pouvons lui réserver une suite favorable.
       
       En effet, les soins sont remboursés au titre d'un forfait alloué sur la période de janvier à décembre. À ce jour, votre forfait est épuisé.
       \vspace{10pt}
       
       \politesseCourrierAdherantSortant{\civDest}\\%
}

%%%%%%%%%%%%%%%%ENTETE %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\newcommand{\ENTETE}{
    \chead{\FondSimple}%
    \addfooter{\pdpPrestationsSanteAdh}

    \edToAddrList{DADDR}

    \cartoucheAdhDate{%
        Dossier suivi par : \NOMUSER \\
        \No Contrat: \NUMCTR\\
        \ifdefined\NUMABA
        	\No Adhérent: \NUMABA\\
                \fi
    }{Le \datecourte\today}
    \textbf{Objet : }Forfait épuisé\\
}

